淨低$1800有咩可以做

想買對sock dart跟住諗唔到

認真問

認真，起雙飛

我建議你拎1000蚊買咸碟

去馬會碌大佢

有冇料

買多兩張廣州直通車飛$400

買game

出現了

有rb6 titanfall2 同 battlefield4夠挽

入長洲, 租間屋 買包炭BBQ

預左有人話叫雞買AV

食餐好既都唔錯

可憐我，我無1800

去搵工啦

叫四次雞

push

揾波allin

膚淺

你挽膠袋？

送俾我。我幫你買波，一個月後俾翻3600你